下個月18-19號深圳有車展

有冇巴打大陸有渣開車
會唔會去睇下

有冇巴打有興趣去睇
我星期六去

皮已正

多謝
我想睇下個到買車有冇得送粵B牌
我呢d港燦有冇得申請

禽日拎架車去4S店做保養, 順便幫你問下家下香港人要點上牌, 佢講香港人唔洗社保, 但要係關口搞張出入境証明, 要你長時間係大陸先可以上牌, 買牌3萬, 但要等半年左右先出到

多謝哂
我聽過出入境証明要你真係大陸stay成9個月先有, 但我都係一個用得幾日或一星期, 咁點攪好

咁無咩計, 搵條女買部車畀佢囉

如果我親戚有廠係深圳
係咪好似話可以用佢廠名義出牌??
如果我車死人, 公安就捉間廠負責人??

可以用人地名出, 車死人都係入你數, 家下無得你走, 週圍都閉路可以點走? 就算衝燈影相家下都好難搵人頂扣分, 佢會即時對張相同扣分個人係咪一樣, 家下D高清真係影到好撚清

btw, 唔該哂巴打熱心幫忙

規定係話連續兩年係深圳住九個月或以上，我今年十月可以符合要求，到時出個攻略

分仍然可以買，不過車死人就濕滯啦，揾人頂包估計都好難啦

其實我都好怕呢樣下, 家下呢道寫到鎖國又咩又七, 除左個車牌之外, 家下呢架車都唔係用我名, 最驚係過關時無啦啦抽你話你逃稅. 大陸稅甘好多. 如果可以用人地名去出, 就盡量用人地名啦

主要係家陣好嚴，深圳車管所渣得好正，偽造材料申請車牌之類一律禁絕，無咁容易畀你過到骨，一查出入境記錄就知道你係咪住響度啦

家下保險佬會check足前後幾個境頭, 睇下會唔會換司機, 家下查得勁好多, 只要有人受傷都煩過西, 好彩自己未試過, 但有同事試過撞到人, 雖然唔太嚴重, 都畀人屈左10皮野, 仲係D死人電動單車, 佢撞你都要你賠

你個同事係香港人定大陸人 ???

等睇攻略

屌佢老母個臭化

雖然我成日幫親，但佢地真係太危險!

依家通街都係摩拜單車，少咗好多人坐拉客仔電動單車啦，嬲到佢地將D單車疊上天

有人想問野？

正

整理唔到你地嘅問題
自問自答先
Q:點出居住證明？
A:至少你都有間屋係大陸啦，冇嘅借親戚啦，之後去個屋宛嘅管理處，叫佢開張證明，拎張證明去做車牌

我想申請粵B牌, 有乜計

你一定要用你個人身份申請？
定員係想滿足揸左呔車嘅感覺？

Yahoo又答得幾好

不過家陣深圳牌無得過戶，一係搞珠一係bid一個，唔想買BYD

BYD啲料好撚廢
垃圾堆成嘅炸彈

唔俾過戶係因為單雙車牌號碼問題

正，大陸車展可以伸支鏡頭入車模底褲入面影相

大陸fd話渣咗三年既byd，除咗喇叭唔響之外，部車其他地方全部都識響

點解有巴打見「深圳」兩個字即刻負皮
大陸有好多國際車廠出CDM(支那專屬)型號
而且大陸的車展比香港高汁好多
例如Acura的攤位有齊i-VTEC, SH-AWD的解釋
學到好多嘢㗎

全世界獨有CDX，後懸掛同FK2一樣

全世界獨有CX-4，屬於跑版CX-5

全世界停產得翻支那仲賣緊，見識到本田在北美獨有車型

巴打, 我想問個人身份申請, 但我在大陸時間太少, 只想返來深圳有車用
如果我識人係深圳開廠, 或者識個人有深圳身份證, 可以點做?
如果我到時買架車發生事故, 係咪開車司機負責, 唔會煩到幫我攪牌個深圳人或公司???

Q:識人係深圳做/住，可以點做？
A:借佢居住證明，房產個啲，去管理處（如有）出居住證明，去警局搞境外人居住證明，之後車牌，車都可以跟正路出

Q:撞車點計？
A:邊個撞，邊個食
你唔係做犯法野，買咗保險都會保到你
但你/你公司要做返證明揸車條友係你邊位（寫朋友就可以）
而幫你搞得呢類文件嘅人或公司佢都會知
因為會有通知/信

多謝巴打
即係就算我唔係大陸stay夠一年9個月, 都可以搵深圳朋友攪張居住證明???

你老實就唔會有

你講經常來回工作，耐咗就直接住佢個邊
老實講冇咩去大陸佢點出俾你

即係如果我一年都stay唔夠三個月
都係冇計

如果咁少機會用車
不如申請大陸牌
上神舟租車網借車楂吓

其實我宜家都有係神舟租車揸架啦

多謝分享

我都有租，你租緊邊款車

我租過:
雪鐵龍 愛麗舍 , 窮撚首選
大眾 朗逸,都幾舒服, 下周返鄉下揸呢間
想試下租Buick Encore / Chevy Cruze / BYD 秦

係咪要出個大陸牌?

係啊
你有香港牌就得, 唔駛考試
俾錢攪就得, 識自己攪埋幾百蚊攪掂
唔識就俾人地駕駛學校攪1900蚊

C-Elysee

巴打分享多啲

架車個油門brake淋bad bad... 油門比其他車要踩深d先去得快, 平時好驚超車唔夠快
勝左平, 神州最平係呢間車, 有時日租99蚊攪掂, 未計保險

揸到120 130架車已經幾震同有d飄, 唔敢再快

我都係渣緊呢款
我租28日，包埋保險3700人仔左右

我深圳考既牌，6500全包，以前響香港無考

租28日咁耐去邊先

咁得意

我住深圳，返工代步

咁計落, 都有得諗....

留名，有冇巴打分享下點上深圳搞大陸牌
香港搵駕院嗰啲搞好貴

鏗錩1900港紙
只要上一次深圳羅湖醫院驗眼
同日去埋車管所
一個上午攪掂哂
兩周後左右有大陸駕照
香討好似有人教過點樣自己攪, 幾百蚊都攪掂

1900唔貴啦，自己搞估計要走幾轉，車錢都係翻度

或者你去深圳揾駕校代辦，深圳最大果間叫深港駕校

28+日算套餐，六折起，你用APP查一下就知道差幾多

佢呢架粵B牌
長租落去仲化算過自己車

都係既

我想租部雪佛蘭Cruze, 租一個月唔知幾銀

暫時check唔到，過年佢地 Hold 起咗，租28日我記得要4500人仔左右，包基本保險，唔包不計免賠，不計免賠要350

唔該哂巴打

中港牌而家係咪好貴？

上次聽神州個staff講，大眾朗逸同雪佛蘭科魯茲都幾多人租，下次我都打算試下

好, 記得出包膠

聽聞過百萬...

依個車展應該唔算最大型果個
有個叫深廣澳國際車展好多野睇，每年大約6月左右
廣州都有個國際車展又係好大型，每年大約11月左右

遲d去你講個兩個

朋友都叫我去睇深廣澳果個
我諗真係好正

巴打, 有冇大陸揸車

小型賽車算唔算？

過年之後，深圳神州租28日車既租金大概如下
未計每日40蚊保險費同20蚊手續費，標價要加翻1140，僅供參考

Yaris同C-Elysee係我首選

屌咩…比亞迪秦咁L貴嘅